---
tags: surroundings
partial: buddha-eden
mapLink: https://bit.ly/2Fqw1vL
webLink: https://www.bacalhoa.pt
---

### Buddha Eden

Keine Lust extra nach Asien zu fliegen um die schönsten Buddah-Statuen zu sehen? Dann ab in den traumhaften Garten Eden mit den faszinierendsten Buddah-Statuen außerhalb Asiens. Ohmmmm...
